有冇手足同我一樣 從來唔寫殘體字

我諗我咁大個人一隻殘體字都未寫過。

唔識文盲語

淨係識NMSL

識睇唔識寫

題外話，我已經唔記得左學廣東話同學繁體字嘅過程（董建華時代嚟香港）

here
當年考LS 打死都唔殘體

冇特登學應該唔識寫
我睇殘體字都係個樣似就當係果個意思 但好多都睇唔明

我讀劍喬用殘體字

你連個橋字都打錯 你似讀特殊學校多啲

我都好少写残体字

有時慣手寫咗日文漢字比人當殘體

可能係劍橋護老院

ce嗰陣仲會寫殘體
但alevel嗰兩年專登迫自己所有中文寫返繁體
唔想為左考試快就寫殘體

細個會寫而家諗返起可以屌7 老師你係唔係中國人

見到殘體字已經覺得果個人、事、物件係垃圾

操你妈逼死港畜

我覺得唔係寫開殘體的話 唔會快得過寫繁體

文科撚公開試都唔會寫
唔覺得寫快d會高分

啲人成日話考公開試寫殘體會快啲
中化呢啲我冇考過唔亂咁去評論
但作文呢啲又唔覺得差好遠